(新聞分享) Mail Online: 支那武肺大龍鳳 The Great Cover-up

首先呢篇news好新鮮滾熱辣
內容梗係屌柒支那隱瞞疫情，導致世界大流行

篇文分左六小段，每段都係講支那點隱瞞，造假數，搶外國資源扮好心統戰人

1. Initial outbreak
2. Early reports
3. Origin of the virus
4. Infection total
5. Death total
6. Chinese aid packages

最感動就係見到歐洲人留comment
佢地意識到要強硬對付支那
要禁施禁運
要求支那賠償

繼續搧風

推

push

外國班人都指責支那

呢篇daily mail news 好多comment
最岩係twitter 再retweet 發大

屌
禁錯